若這一支光管傾瀉下來，或者我已不用上堂

勿相認
樓主係咪喺Poly DE301上緊堂？頭先見到你影相

即使要 mid term

唔係

求 4b 真人照

也因為受傷考不到

似懷仔，可以谷歌喔老鐵

若這一刻 mid term 嚴重炒柒

Ching係咪著superme雪山 少少肥嗰位
見到你上連登追哩個post

Superme雪山
MK到核爆

佢係真係mk仔嚟 灰色頭髮 poly tse usb

唔好踢爆？

再嘈爆埋你連隔籬電機肥婆都食埋單嘢

唔好 係我唔啱

俾d尊重好喎
咩肥婆

你咪嗰個死肥婆